星期六一個人喺屋企J咗禮志三鑊，諗通咗啲野。

佢可能完美過夏榮。

春

你變得好快...

你似有病 仆街。

有乜好J

冬日小禮志

想畀圖同片，但驚有啲惡勢力會唔中２。

二十碎，點忍呀，大佬。

惡勢力一拳一個

樓主驚到唔敢應，哈。

禮志係唔係全隊最大波？

星期日會點...

可能試下留真，睇下點。

通常用呢張開咗個胃先。

191011嘅禮志kpop史上top5好J

跌帶嗰時佢啲怕醜表情勁能咸濕，引人屌到最入。

J得三獲咁少就唔好講出嚟啦

你兩個似魚台biden & clinton

二十碎屎眼都屌得啦。

由佢話要嫁人嗰晚開始就冇野令我驚過。

應該係，though it's not saying much。

畀啲source嚟睇下先啦